同獸醫攞報告

請問大家有冇試過同獸醫攞返隻貓啲嘅x光相？驗血報告同驗尿報告，佢地有冇權唔俾？

有

你比左錢 理應拎到
你話用黎比其他獸醫做 reference

有冇人近排帶過隻貓睇獸醫，吊鹽水住院要幾錢日？

化驗既野可以拎，你比左錢架嗎